[月經] iOS集中討論區 (69) 請勿長時間使用OLED屏幕

唔好望太耐 好傷眼

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

iOS 12 現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-12 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能

我長時間用OLED

諗落x同xs max又差唔多，要補5000蚊真係好肉痛

盡可能避免oled頻閃

用到眼痛嘅朋友請善用Reduce White point

話黃係咪開左NIGHT SHIFT
又或者睇唔慣新機???
我用開X, 睇番IP6夠覺得你個MON暗啦

見隔離台嘅出機family plan好似好抵咁 $558有iphonex s max 256同apple watch 4 40mm

國絲留名

其實我本來冇打算換Xs
不過見我男神換咗所以我先換埋一份

Up完之後即壞 Touch ID

利申: 一出即買嘅SE

推得好快

而家接通電話係咪會震兩下？

Iphone 6s, Ios 9 同12,邊個順d??
一直keep 9.3.5 因為 11 太伏, 10 又miss左冇升到
而家有d心郁想升12

功能唔係考慮因素，只睇順既程度

westbrook lm

老灣機城留名

要預繳好多錢

Type c 轉lightning嘅線除左apple果條仲有冇其他選擇？

8p諗緊好唔好升ios12

好似未整到第3方？ 唔知淘佬有冇

暫時冇

轉左新電話點解唔識download返晒/d相落黎

起身見到waze終於有CarPlay更新

想知CARPLAY 係咪一定要插線?

大部分車都係
好似有幾架2018既BMW support wireless, 不過都要放係個deck上面

IMSG WHATSAPP 果啲係咪無用? 佢都睇唔到畫面

佢會讀個message出黎
覆都係你講佢覆,全程聲控

咪仲麻煩過用手拎電話覆

佢D emoji 應該都會讀埋出黎la?

有無d 咩功能你覺得好過齋用電話?

留名
而家 JB 係咪未出到 11.4.1?
最盡出到 beta 3?
太多假 JB 網唔知真最近情況係點

emoji唔讀
最常用都係spotify同gps
而家有得用waze會show埋邊度有差佬同speed trap, 好用過google map

測距儀顯示已經下載左，不過個桌面無

有冇巴打試過apple id Could Not Sign In?
唔係打錯密碼, 似係bug

突然更新/DL唔到apps
用緊ios12

新機頭幾日好難唔長時間使用oled
部max令我呢幾日冇玩過iPad

另外睇新聞先知12.1多咗實時較光圈功能 係相機界面右上角

有冇巴打知點release番系統d storage出黎？

佢有時系統係計埋你啲相同歌，唔係真係食咗咁多

reboot

仲有game果d data

iphone x 岩岩update 完ios12

感覺上順左好多但講唔出邊度順左 係整體都快左好似買左新機咁

iPhone7都覺得順左 特別打字個陣

哩個籍口

X 升完12
訓覺唔用都跌10%電

我知佢唔會換iPad
所以我嚟緊唔會換iPad

X返工聽歌 睇fb覆電話 9個字車程15% 唔知正唔正常

開low power mode

12.1pb有冇伏

遲下要返蝗國工幹 有冇咩VPN apps推介

冇乜

open vpn + vpn gate

club sim

快d 出ipad 啦

6s+上左ios12順返好多
但係相機鏡頭壞左 如果唔係都可以再戰一年
都係諗住換xs max

穩定嗎？

我賣左X 256 $6500,轉max 256
買埋個公廁綠套$379，閃魔貼幾條野
都要補成$4700

有無巴打喺control center個tv remote app不斷searching都連唔到部Apple TV? 反而喺app store下載落嚟果個app就操作正常。

6500 哪裏放？

both正常

你部apple tv第幾代?
要4th gen 以上先用到control center個remote

肥花 我好新淨無花仲有2個月保

想問下iOS12....我點樣先CHECK到上次允滿電之後, 部機著MON左幾耐
查黎查去都唔知去左邊
之前都有架?

我部Apple TV喺無得裝app嘅舊款，多謝你幫我解答咗個疑問！
我仲以為remote咁簡單嘅功能，新舊款都可以做到。就正如我用remote app係用到。

係門店嗎？（肥花新手 )

究竟幾時有下代airpod 無哂聲氣 AirPower 又係

AirPower未搞掂發熱問題

搞咁塊Airpower實唔平

睇黎好難搞 拖左成年

咁耐*

唔係啦 我出帖約人交收

我發現xs開賣前
呢到啲人怒踩iphone8考古機
宜家又死死氣吹奏返8
唔知好笑定嬲好

上年10月我去Apple store買無線充電板
個藍精靈叫我等埋AirPower，佢都係度等緊

我已經用咗一年啦，唔知佢而家點呢

其實得幾個用緊X嘅人自我感覺良好
搵啲用緊8仔嘅人踩

辭職了

佢出住一個mini版先啦
其實唔係大多人齊哂IPhone 8/X/XS, AW3
仲要連AirPod個盒都冇無線叉
根本冇咁多嘢要無線叉

轉會了

老實講 性價比真係唔錯
唔想用faceid同oled人士
Iphone8系列幾乎首選（現時）

末代機我諗住用三年架

我就係mLED現身之前
都暫時想用LCD多啲
等XR出時同8仔比較下再睇下買邊部
利申：7仔

AN狗想轉會 換X定8plus好???

其實上年ifan 都一半Like 8，一半試X

盲踩果D An狗兩部都有野屌

想問下apple有啲網頁我用safari睇唔到 但係我用chrome睇又冇問題

Safari

Chrome

想知點樣解決

電量黎講 8 plus係咪好過xs

其實今年XR如果冇咩大問題嘅話性價比都幾高
仲要唔洗驚燒印
不過部分用XS/XS Max嘅人又會拎嚟笑

係
續航力行最先嘅話唔好考慮XS
雖然我覺得XS都唔差

利申之前用8+

頂 連登做咩up唔到圖

盲踩嘅人點都有位入
所以冇咩參考價值

當年Touch ID 佢地咪又屌咩私隱，斬手指
最後全線An狗抄哂黎用

當然Tim Cook真係支牙膏
以前想年年換機，依家隔年換都唔覺漏左

最好笑係notch
2018 年得Samsung 冇

最好笑係啲An機抄完iPhone之後
又會有An狗走嚟話iPhone唔係第一部做到某某功能
又唔諗下點解下下都係iPhone出完某功能
啲An機先開始無限複製人地啲嘢

唔係話iPhone一定咩都好
Android一定咩都柒
但我的確睇到係Apple做領先者多過Android好多

想問下airpods漏聲係咪同有線iphone耳機一樣

呢個真心好笑
我用緊XS都未必鍾意個M額
啲An廠反而走去當優點咁抄

今年出左Xs亦有人襯X平左入手,face id普及左d之後
開始吹奏face id了 之前d touch id打手都做左face id打手

用乜id 都要吹奏

補返圖
Safari

Chrome

黃子華都講過
對自己有利既咪支持
得返Face ID 揀唔通自己屌自己部機咩

X IOS12 既電量都算唔錯 7點蚊線 今日7點返到屋企 都仲有4X %
返工連藍牙聽收音機 打一陣機 上FB 連登 放工連埋APPLE MUSIC聽

同步app明明已經授權仲係咁彈授權 想問下有咩解決方法

如果部iphone冇開成兩年
仲會唔會用得番 6s plus

三年都唔覺有野update

IOS12.1 想落返12
有咩方法可以睇自己有無back up?
上左IOS12.1 beta 唔小心back up 左一次
但唔記自己之前個back up 係唔係到。

用macbook pro

iTunes> Preferences> Devices

我都算係一個好考慮自己需要唔會為買而買既人
8 仔當初一出我即刻買...因為應該係自6仔個款面世後最終既改良版本...硬件上已經係做到最好...(唔好話無3.5mm 個位, 因為用無線既airpod 真係好撚正 ）

如果唔打機本時一般使用真係完美

係咪12.1？我都有呢個問題

我12.0呀

連IR條link都淨係瘋狂轉 唔會跳其他畫面

我係個網頁safari 直頭load唔到，chrome先用到

諗緊要黑定銀好
XS隻銀我諗返起當年用3GS白機果種感動
但平心而論隻黑又好似型仔D

原來唔係得我一個
有冇巴打可以解答到我哋

我12.1 db1全部都load到野喎

一樣 我又係上年8仔一出即買 到今年出xs 真係冇咩feel 仲諗住曾佢仲有二百幾蚊換電呢個優惠既時候換粒電用多年

如果咁樣 姐係我新個back up cover 左舊back up?
定係可以check 到舊back up 仲係唔係到？

又話IOS12 可以自動填D SMS CODE
都冇反應既

tg有

定係要睇APP支援? 岩岩就係唔得

試下tg先
唔記得有咩app食呢個功能

有冇人部機係行緊DATA既時候, 如果唔開入隻APP, 例如WHATSAPP, 係唔收到新MSG? 自己測試過係得1個TICK (已經睇過WHATSAPP背景更新係ON左)

另外, 有冇人係用CSL? 張SIM卡插入左機到會係出4G定係LTE? (利伸岩岩轉會)

出4g定lte係睇電信商
1010係4g

Wallet

有冇人嘅lightning adapter 有問題？
我接駁3mm earphone 聽歌係咁飛歌 fast forward同瘋狂彈Siri
連續兩條用得耐就會咁 用到我燥
垃圾

csl都係4g

其實唔明有咩好鬥
兩樣都有優點
兩部都有用

隻眼好似真係攰左

唔知閞唔關ios 12 事，點解app store 裡面無左取消訂閱果個選項？？

原本應該係個人化xxxx 同購買記錄中間架喎

7plus一出果條用到而家 完全正常

呃你有寶咩 oled咁閃法一定會攰

cover咗啦

same
會唔會係java script果d嘢

Pls help...

有冇人比下意見 兩隻都幾鍾意

香港得CSL/1010/sun mobile會出4G,其他LTE

黑

有咩網可以睇哂apple 所有經銷商名同地址?

有無咩mon貼係防攰

白

呢個位

如果你男神換note9 你係咪會轉會

有無人login唔到apple account, iCloud
轉足幾個鐘

我無呢個選項

8仔可以用到5粒鐘嗎？（唔打機）

如果要換beat耳罩個套要幾錢?

原來aw can’t run shortcut

原本estimated delivery 係4/10 突然間有msg嚟話聽日送貨

我都係7plus
你係唔係日日用？
想知有冇保養

我男神最憎Android

用咗呢個功能啲GIF圖唔識郁

workflow果陣得 比apple食咗

無左舊back up
IOS12.1 beta 落唔返IOS12
定係有其他方法

個voice button 鬆鬆地
用beta apple store 會唔會幫我整？

食咗都應該比番watchOS use la

咁到底我個safari出咗咩問題

巴打有冇開low power mode?

銀正啲 黑甩漆/跌花好明顯 會好柒

想問下各位巴打
買左中新iPhone 唔想用舊iPhone成個backup
純粹想through iCloud獨立拎返contact wtsapp record notes個d得唔得?
平時有將呢幾樣野backup上iCloud

純登入同一個 iCloud 就自動攞都返 contacts, notes, calendar, reminders, 等等iCloud 選有嘅嘢。

whatsapp 獨立backup 就可以獨立 restore.

你咪backup洗機落返去
拎去整完升返beta再restore

有個疑問
Iphone個電話消除功能 巴打係開定關
我個人覺得開左 講電話會時大時細咁

我想體驗aw esim 功能，邊plan 最平

大家個iCloud backup係咩size
我有30GB相同大約5GB whatsapp資源
但iCloud backup完個檔得唔夠8GB
係咪正常？我唔想比錢買完iCloud，下次換機又話我個bacup檔corrupt
麻煩大家幫幫手

想問下有咩email app 推介？

原生mail app 好廢

Gmail Inbox Spark 仲有無咩正野

點樣可以將ICLOUD D 相DL返晒落IPHONE度

keep original?

係咪開咗iCloud photos album咋

default開

好似舊電話都UP唔到上ICLOUD 要禁咩制UP上去
我已經揀左自動UO上ICLOUD 但新電腦都DOWNLOAD唔返

冇嘢㩒 一係keep original一係Optimize iPhone storage

佢LOAD左之後就冇反應
仲有成萬張相

iOS 無左啦
Gay cook唔想咁易比人透過呢個方法分到粒電耐唔耐用

插電 開住wifi過夜 都冇up?

今晚再試多一次
洗唔洗禁一次BACKUP 制
定佢會自己UPLOAD D 相
新電話AUTO DOWNLOAD D 相?

冇嘢㩒架

Apple rolls out TestFlight public invite links to make it easier for developers to distribute iOS app betas

望遠 public testflight都出埋
lihkg app有冇新嘢要beta試用

張閃魔8D貼完xs變xr 大家有冇唔包邊嘅mon貼推介

買非全屏

之前臨時買咗張momax非全屏 完全唔防指紋

momax得個牌子, 我都係用閃魔, 真係好滑, 性價比無得輸

Same 閃魔真係正

原來mojave出之後一日都已經有10.14.1 beta 1

依家閃魔都好多款...xs 買邊隻好

港版xs係用intel定snapdragon modem
Intel modem好似有問題 lte勁慢速

全世界都intel

屌

非全屏我用咗成年咁濟

緊係冇

我都係x
差咁撚遠？

訓覺開lowpower 都流電

睇返琴日

Kaiboard呢？

升咗ios12 之後用6s plus 長期收3G
之前都有4G 用

個底會唔會刮手

唔帶套白

利申 用緊

Mojave on MacBook Pro 2016 好快

cls

Pls help

想請問閃魔有無出過磨沙㗎 ？

我X 用銀 XS 用黑
黑係好啲 銀條邊易花

有冇巴打試過卡住喺呢度
我wifi , 4g都試過都係長load

有無人知做乜鳩
system 用咗20GB
瞓教時icloud photo 會sync 到爆晒位
搞到我要熄咗佢
Restore 咗幾次都係咁
係咪個backup 出咗事?

我只係覺得個白底背面係咁多代最靚
黑色太普通(除左兩年前既屈機鏡面黑)

利申 裸奔先明

唉 支chat個繁體版都無iOS繁體咁多殘體字
又無撚啦啦譯哂啲功能做中文名
逼人轉英文

我都想轉英文，但用英文個google map就會變埋英文

譯哂中文真心ON99

有冇人知 keyboard右下個語音logo可唔可以轉位
我打字成日hi到個制
好煩

M記APPS 有得UPDATE...

邊有呀

我都有喎，去到付款方式喇
Refresh睇下？

終於有，thanks

XR冇3D touch咁係咪冇Taptic engine

兩樣野黎

話說我由iphone 4s開始
iphone 4s > iphone 6 > iphone 7 > iphone XS (想換)
相簿d相已經成5萬幾張，越嚟越麻煩
想問下大家換iphone會用繼續攞返itunes d backup?定係會set做新電話咁用?
除咗whatsapp用icloud之外，仲有無其他野要backup咗先?

基本上所有野都要Backup

D相你覺得耐咪放哂入電腦算

想問下11.3 jb之後 cydia係咁彈
用thor又jb唔番 自動重開機 要點搞

即係backup晒d相set做新電話咁用?

垃圾麥當勞終於肯更新支援iOS12 忍咗佢幾個月

仆街 加息了

供樓又貴左 我唔換xs max喇 冇錢了

Help me pls

一出正式版就更新
算係咁...

7Plus 12GM叉電慢o左

唔會喎 部機一出就貼仲用緊

iPhone 4之後仲用磨砂懲罰自己對眼？

好有需要換咩

X 好食電

用緊OLED嘅朋友你哋每1秒都係比佢閃緊
三叔出品
佢拎出嚟果部好似係note9

3:13

對眼攰到仆街

mirco LED都會係咁 算啦

LCD世界第一

IPS

依家d moon 多到好亂， 8 仔其實係乜野moon

呢條友啲片好睇過mkbhd/Jonathan Morrison

返apple貼belkin

好想幫部XS買AC+然後裸跑

我仲係未慣佢d口音

大家係咁話oled閃，上網就話oled用低frequency 既pwm黎較光度
咁有冇人知ips lcd個類係點較光度？一樣pwm但高frequency?

上網搵都好似冇人提過

唔買都可以裸跑
我部X都冇買

其實我淨睇iPad同淨睇iPhone X都係差唔多時間開始眼攰，好似冇你地講咁勁

點睇班支那話信號有問題
我覺得好過x好多

我好明顯 7plus用幾個鐘冇事 X就半個鐘都頂唔到

有得揀冇咁攰 點解唔揀

我用xs又ok
唔知關唔關我有戴防藍光眼鏡

我用ageis 150蚊，俾我一打白貓1個月
中間偏下就開始好容易儲油
如果閃魔咁勁，等我之後都試下

我而家都會有油 但係搵水抹一抹又變返好滑

help me

點help 我都冇

真係差 打機會斷線 之前用8plus 同一個路線玩 一啲問題都冇 可能X 更差

垃圾oled

換左xs今日就加息

用8d定咩？

非全屏咋

DC dimming

用左成年x
用左五六年iPhone IPad
唔覺攰過以前

咁我嗰個都係

xs max 用戶：

1. A 號碼通話中， B 號碼打唔打得入？

2. A 號碼4g 上網 中， B 號碼打唔打得入？

仲係新iPhone前個樣

XR

點解冇轉到

用siri語音喺連登app search野會出現聯絡人/wtsapp D野嘅
岩岩search"荃灣美食"....佢出左"荃灣game舗"先 之後先修正返
p.s ios 10.3.3 6仔

Sorry for 1999

"荃灣game舗"係我save左嘅聯絡人

咪姐係pwm

電莖mon做到唔閃係咩方法？🤔

Ipad 通訊社係咪9月後兩三個月再公佈？ 用緊air想換機

通常*

如果用DC即係用current大細黎控制背光led光暗(CCR constant current reduction)，唔會有pwm
oled直接用pixel發光所以一般冇辦法用CCR黎調光

我想請問張兩個機拍埋然後用"快速開始'個FUNCTION過野落新機...係咪最終都要用番ITUNES/ICLOUD 拎BACKUP

會係icloud download返data
wifi唔係快既建議用返itunes restore

果然即係冇用
THX

今日部 X 全日開 low power mode 真係好慳電

到底係乜嘢令到咁食電

@望遠 可唔可以做iOS 12更新嗰陣順便修埋入post如果load唔到（上網有問題）出番去會唔見咗睇到邊嗰記錄嘅bug 好麻煩

你講笑？

明白

day one就用low power mode全日啦

我好似未試過一日完全唔開low power

核電如8+都未必時常得

SMT 呢幾日突然收好差
平時屋企收3-4格
突然得返1格
係台定iOS 12問題

見舊電黃色先安樂

8plus開賣第一日用到依家都未用過low power mode

如果我朝9晚12就多數要開
除非我嗰日忙到連手機都冇時間用

但6s年代係朝早已經開緊lpm
都捱唔到去夜晚六點

傻的嗎

唔係第一次
有排無聊睇下落後地區個apple網
發覺其中一個好似egypt咁係慢半拍

未開過
開左會唔會唔識收what’s app 果類既通知？

有咩app background youtube

之前Beta 都唔覺咁食電

重點係開住low power都咁順咪慣咗日日開

Macbook pro 2017 13’ w/ touch bra升完mojave待機倒水
放一晚100>69%

啲機越出越快
減晒速都唔覺
特別係普通用家，最多打無聊game

比多幾日佢，仲係咁先屌啦

touch bra

Air都係

ios12.1 beta1好用到唔想佢出新版本

最後買左黑256
好耐無用用ios,係咪仲係kaiboard 最好

kaiboard 個常用字學習點樣整 好似打完一輪都唔識學咁既？定係ios12唔得

原生keyboard最好

原生無連打

想問xs如果要用三年係咪oled一定頂唔住？

睇你對眼頂唔頂得住先
個mon正常用唔係長期同一個位好少有印
最多係啲色水弱咗(好似係)

出咗都唔知添
佢而家倒水應該係因為spotlight indexing?

6s lowpower直頭出home都要load

我用7+ 唔知

但成日都召喚唔到出嚟
雖然呢個係ios嘅問題

所以都係full performance插尿袋算
反正舊電都差不多要換

6s粒電好似殘障咁，啲人換極都係咁

X仲未更12 唔知會唔會用電快左

點解會忍到11

我部14年pro之前beta日日都跌好多，琴日就冇跌過

我部mbpr mid-14唔知硬件問題，熄機擺佢幾日會扣20-30%電
之前high sierra close lid一晚都無幾十%, 已經無開power nap

岩岩先出左x2個星期 之前一直用緊5s
但見人講12 Face ID 好似話快左好多

其實點解apple賣iPad Air 2 翻新都仲要2188咁貴

岩岩由6+轉8+

覺得個MON比之前黃左係咪正常?

有D睇唔慣

開咗true tone?

我想佢即刻出12.1 beta2整返好dual sim 關閉此號碼個摯

咁講啦
佢翻新唔係點收人一部比部野你
而係佢回收晒所有野 試晒係無問題 用到
基本上砌到同100%新咁
只係可能壽命短左兩三成

快好多

一開始係開左，之後關左都係黃黃地

6應該算係肉眼睇感覺最白果部

但其實8果隻所謂黄d先係最準 最近原色

睇慣黃, 依加關true tone會覺得好燦眼

iOS12 M記App俾到錢未

更新左好似比到了

True tone display.....

你唔鐘意可以熄左佢

部野好痴塵

有無人試過咁 新機落地 用咗幾日 全部野都never used

畀錢時出error,
但又有sms send來話授權扣錢；
都唔知係咪真扣咗錢

一球野先貴$65/月

2015 都係

係

以前ios10 可以睇到最高營收 而家ios12有無辦法睇到

app store

12.1 beta 有無開放雙4G？

max撚你地用緊咩貼/套
新屎坑想用返一輪至裸跑

鏡頭個條坑

iOS 12.1 用 LIHKG 一鍵打包會 hang app

Thx

今日去睇眼科

有個family sharing既問題想問
如果我本身已經add左兩個人share apple music同icloud storage，
我可唔可以再add一個人淨係齋share apple music，icloud storage繼續分開？

Apple leather case

用緊6s 64GB原本換左電就打算再戰一年

早排用ios12 beta都只係 打緊機轉其他apps就會令到隻game reload

依家個問題就唔小心hi到個home彈左出主頁就會reload

想換XR 128GB 但係覺得冇左3D touch 就硬係唔舒服，但又鍾意LCD mon

3D touch 我只有幾個個用途 移輸入文字位置、轉apps、換輸入法，Safari連結開分頁

已知頭兩個用法就係ios12嘅空白鍵同X嘅手勢代戈，其餘兩個有冇代替邊法？

求屌醒
利申，我有budget買XS 只係唔想要oled

我要供多四舊幾水

富豪

Iphone 登出左apple id之後 會唔會係影響使用？會唔會係咁彈通知話要登入apple id?

Iphone6更新咗iOS12之後 用藍芽耳機聽歌
一放手機落褲就好疾 之前都冇咁嘅事
仲有用wifi嘅時候不段同我斷wifi

等緊新既ipad 出， 無mini 我都收貨啦...你快d 出部俾我啦

btw 想問下如果xs 係咪同x 既moon 貼係一樣？

換輸入法3D touch?

Face ID 唔係upgrade, 只係改變用法
有一部分人好左，但另一半人差左

相反，以前由打pw轉touch id 先係upgrade

都係兩樣都有最好 應付唔同情況

按實個地球仔喎

下 未有3D touch年代都用緊..

open in new tap又係唔洗3D touch

樓上係咪有3D touch先開始用iPhone

所以只係difference 唔係upgrade

Face ID replace 唔到touch ID 係一個大問題

touch ID點都要霸一個位 擺係後面最難睇
前鏡同感光點都整唔走不如利用一下上面空間好過

咁淨返偷圖功能了⋯
可以買XR

我諗佢係想講係safari icon到用3D Touch 開new tab

呢啲圖真係hater到唔hater

3D touch轉app實在犬方便 xr冇左呢個功能

Faceid既機已經無左呢個功能

拉底bar轉app方便好多喎
3d touch要用力按mon邊唔係下下成功

我岩岩升左IoS12
但平時同女朋友用開果個apps between
就冇曬啲notification.
有冇巴打有同樣情況

已經喺setting 同in-app setting turn on 曬所有notification

3d touch keyboard最正係大力少少會select埋個字
ios12有冇得咁玩？

我都係睇慣 黃黃地, 太白好刺眼

認同，真係方便左10倍

有時係app問題

咁呢個應該冇

我del 左佢再裝番 就冇事了
唔該曬巴打

有，hold緊space bar果陣tap1下個keyboard嘅其他位就得

呢個work 不過可能單手會難少少

彈到del app

Tim cook幾時先肯比iPhone玩splitscreen
plus/max機應該要有下話

為咗方便買咗個case可以放8達通，賣家話加張消磁貼先用到，點知加咗都用唔到，我屌

ios13

12.1 好似仲順左

衛訊xs得返金色銀色
買唔買好?

update咗未

依家wilson 最平點出？可以分期？

顏色咁主觀嘅嘢你問自己啦

hsbc visa卡可以做到$550回贈
無得分期

邊間? 定全線?

得幾間有

iPad pro 10.5 換完翻新機5個月又出現返白印

我嗰部都係
根本係design問題
遲啲book天才吧換機

想問下 x 果陣吹到好好電既 emoji咩app先玩到

緊係max先比 頂多比埋8 plus
this is apple

買金

我諗支持橫屏既機先有splitscreen

我都有 屌 過咗保 唔知點算

唔撚係掛
有屋企人上個月買

我好似過咗保先有 好on9

換新pro

我因為裸跑關係所以買咗AC+
佢一出印我就換

我設定，拉落黎search唔到野，有冇得fix?

咁有趣
有無cap圖

iPad隻mon好似好易有
之前iPad mini都有
白色底嗰陣會見到有個位光啲呀嘛？

Ios 12 長按地球都可以換輸入法，唔洗 3D touch. 宜家好開心，唔洗出力按 mon.

唔明點解，做咁簡單嘢 要咁出力

ios唔係不嬲都可以長按地球轉輸入法咩？

yes ar

好耐以前都得啦 轉輸入法洗鬼3D touch

我記得用左好多年都係長按地球

想問6s 值唔值升ios 12?

iPhone 6 Plus iOS 12
入去打電話白畫面，打唔出電話
但係打入就冇問題

大家知唔知點樣搞

仲問

好中point

有冇人用緊HomePod

本台又多一位阿婆底褲用家

用緊11嘅話，值

準備升mojave 轉頭見

話說我喺街已經見到好多XS Max

我都係中間落少少個位
上網好礙眼

想問下有冇巴打用緊imessage
之前用6s 一直有用開高登連登既sticker 前日換左XS想down返 但揾極都冇
請教各位巴打邊到可以down返

又提人換機

有無6splus 巴打up咗上ios12之後舊電去得好快，同埋部機好易好熱？

加多少少買到macbook啦 應該唔會再買

係咁loop....

係白色底先覺 平時冇嘢 照用算數

貼張黑色貼落背度

想問ios12開do not disturb 會成日彈條通知出黎話開左係咪正常？clear完一陣又出返黎

其實就算唔係金屬整金色都唔係咁難姐
你睇hot toys 啲ironman

諗緊trade走air 1換做2018/9.7 pro粗用 部air 1開始頂唔順

2018

apple id 個頭像改整都係default個個黎

Tg有大update telegram 5 rebuilt from scratch

(唔知wow左未)

rich 成千萬樓

有無人堅持用SE 再戰幾年

留個皮統計下

四球幾咋 不過供得多

搶到AW4金鋁
今晚去拎貨

原來XR個”haptic touch” 長按screen brightness條bar係唔會好似3D touch咁彈true tone/night shift俾你揀 長按app icon都唔會彈浮動menu

姐係熄wifi 一係靠siri 一係就要慢慢㩒setting 冇得3D touch setting icon去做了

Rich girl

留名等相片同review 求測試pulse rhythm

大家有無用開Siri?
我iphone X 升咗12之後喂Siri無反應
用掣禁先有反應

入返張信用卡就得

Haptic touch 係你禁實setting icon 一兩秒會好似3d touch 咁彈個menu 比你

初時用我都唔慣, 用幾日就習慣返, 依加睇返部7Plus個mon好細

X同plus個mon唔係差唔多大咩

一樣大細
X機邊位無左
所以細部左

就係home screen禁實 佢唔會彈3D touch menu...

會變左郁app/del app個版面

得好少位置可以長㩒chok到3D touch function

有冇人ios12 set唔到face id?

OLED係咁閃你對眼

Carrot weather真係好正
如果香港都有人整個咁嘅天氣app就好

Hong Kong Weather by Conceptable

呢個本土weather app都好正

7放張防磁貼喺機度又嘟到

真係會睇到累，同埋X係咪更完個芒有色差

True tone display

熄咗已經 同6s啲色差好遠咁

我都用緊6s，升左ios 12
啲色白濛濛咁

用咗閃魔送嗰塊碳纖背貼望落無咁似阿婆底褲

剛重設手機設定便正常返了

你買3/6/8D?

懷念IPS LCD既好喇咩？

有紋嘅阿婆底褲

8d

其實用咗之後似6仔隻金色

5s Gold >>>>> 8 > xs >>>>> ugly 6

開咗熒幕注視都照樣變暗同鎖定
沖涼開YouTube播完一條片load下一條嗰陣眼白白望住部機鎖定

我係X，一陣試下買多張貼

App Store 有 TG update

應該係telegram x 嚟

個function都唔係咁用

大笑左出黎 佢係咪撈亂左screen lock

佢話detect到attention嘅話唔dim moon 唔熄moon家嘛

Telegram 5.0 Released, Rebuilt From Scratch Using Swift

但冇咗apple watch companion app

個case底啲開位岩Xs?

好撚順
app reloam少左

入pro 啦

宜家有冇X 係咪冇分別

佢覺得X 成熟

用X 嚟update TG

新TG = X

X 已經app store 下架

Share sheet睇到係X黎

即係而家用X定無X都一樣?

我就係用緊呢個
但佢好似已經好耐冇更新

改漏野

想問下點解我部6s無跌過 個mon都會同機身分離
利申 年頭先喺apple換完電

會唔會係粒電脹左

明明年頭先換完 仲有成91%
最怕佢地要收我錢再去整

用左個app十年 上佢地facebook支持下 留言問野佢地都會答

我知到點解
打橫左部機個faceid唔work

有d咩好過我的天文台？

鏡頭位就歪少少
不過無影響影相
底下開孔明顯係跟iphone x
所以2邊平衡咁開
$15貨仔就唔太高要求

收唔收錢後話啦 一陣爆電燒左你屋企就唔抵

似拗彎咗多過電池發漲喎

資訊一定唔及官方齊 用得都係鍾意佢簡單 整潔 美觀

無跌無撞都會拗彎咖咩 咁搞法我係咪要出錢整

Book咗星期一去authorized service provider 希望呢段期間部嘢生生性性

呢個應該得架喎

用緊5s, 6, SE呢啲機就知

長按screen brightness條bar > 得, 會出night shift
長按app icon > 唔得, 只會郁app/del app

要真熄wifi就用siri shortcut整個widget解決

但係個mon同speaker=冇換過..

熄wifi/藍芽 shortcut widget咪得

但你之前賣咗部9.7 pro.....
唔通依家又買番

一係淨係賣走 過晒d嘢去10.5算

我都係用HK weather

其實都唔值得幾多錢
留嚟做spare啦
而家啲機其實又唔係用唔到
值得留

Xs 256 trade到幾多 用唔慣 想買返8

我都買左 但個fd之前話用依張背貼甩哂膠搞到我都唔敢用
另外個case底啲開位唔啱 左邊speaker 位擋住左小小 不過透明都係用黎頂住先

air 1 冇touch id 用嚟玩game又lag

但你有10.5

有反應但係聽完我講野好耐先process
試下disable左siri reboot再enable返

點解Apple咁識揀廣告歌

Full pay la #: O#mf

Apple宜家啲service unit 質素好差
換第一部，可以有塊綠色膠夾住係mon玻璃邊到膠邊中間
第二部直情冇電，差左陣都開唔到機
第三四部，一部花，一部崩
第五部望落正常，點知宜家先睇到條不銹鋼邊打磨得唔平滑
如果唔係後面跌爆左我都唔想擇換
以前iPhone 6個陣換第一部都已經完美

想知好耐，其實開左icloud photo library係咪冇辦法睇返其他機影嘅相，開完之後就冇左my photo stream睇

粒電倒水
Air仲核電d 我jb咗夾硬開埋low power mode仲勁
但係得一邊喇叭睇片好sad

我部Air 2其實都好好
但成日手痕想換

Memoji好過癮

放落褲袋坐低咪有機會拗彎囉

睇到話cmhk 出機好平， 但online shop 搵唔到link

Full pay xs max都唔夠錢了

啱啱發現個問題
唔知點解收到whatsapp 拎起部機嗰下
會show咗notification 一陣先會見到d內容
之前用7 plus都未試過
係os問題 app問題 定係xs 問題？

有冇人Handoff
喺iOS 11嘅iPhone/iPad copy圖
喺iOS 12 paste唔到？

好正常
FaceID authenticate咗先show通知內容
保障私隱

一時間改咗有d唔慣
都係改返算

一陣試試

6s用srgb X用dci p3

Airpod 邊度買平啲，CMHK 個999$ 係咪冇曬貨
等極都唔見有Airpod2

有冇用緊X嘅巴打覺得用自己影嘅相做wallpaper 好濛？
我已經係用相機影Raw 放上google photos 再download 落部電話到

XS Max, tv latest os, airplay video 有窒

借問聲Momax Q Pad 掂唔掂?

iPad air上左ios 12真心食電左

無線其實冇咩掂唔掂 都係會微熱同唔會叉太快

幫老母部7換咗mon貼 佢話再戰兩年先

依家Apple搞到所有3rd party板都差得慢
所以有平買平唔好爆炸就得

6s plus 新電 ios12 真。核電，非常滿意
其實想用到1%先再睇下部機一日可以用到幾多粒鐘
但係部機好似識鎖電咁，呢幾日用極都用唔到淨低1%比我cap圖
我諗極限可以去到8.5-10粒鐘

Btw Apple話部舊機換唔到電，俾左部新機我
check過晒完全冇花，冇任何問題
之前部舊機用左3年，機身花到仆街，係好事定壞事
同埋點解部舊機會換唔到電？果陣太shocked 冇問到，不過就算問d salesman 都未必答到

頭先問過OK姐姐
即係我俾$500就會幫我增值$550（如此類推）
想問呢個係咪可以用嚟俾iCloud/Apple Music月費？
同埋如果呢個優惠冇伏
係咪可以一戰？

你cap個版果數係計過去24小時平均
唔係充滿100% 由零開始計，所以唔準的
唔可以好似以前個「usage time」咁反映到耐唔耐用

apple TV 不停 prompt keyboard input... 都無睇緊...

有冇人升咗telegram 5 後冇晒notifications?

一打開先有msg

我9:34am-7:43pm 期間冇叉過電，大概熄左moon 3粒鐘，其他時間基本上機不離手，
所以結果應該差唔多？

未升 轉頭返去試

絕對冇伏，因為當你增值左500嘅時候就自然會加多$50落去，我都用過好多次㗎啦

哦，你自己都有計住
唔會比佢呢d統計誤導就ok

死都要限制7.5W，真係無乜作為

好似係smart HDR代替品
Lightsynth

TG X係咪永久下架

點解個相機apps 做唔到full screen 影相
好似Facebook messenger 個相機咁

我升完照有通知

Facebook果個係crop咗

用緊x 表示等4k m 額ipad , 香港homepod, 唔換xs max

我頂
telegram update完冇得直接paste張gif落chat度

正解

Tim cook正仆街黎

發現 8plus㩒home button 出home會有好少好少delay 好似放左手一陣先有反應

比x/xs掃bar返home慢少少

應該係software問題 tc突登寫到咁

已經熄左zoom/assistive touch/reduce motion

仲要係APPLE認證左先可以最盡7.5W咋
如果無認證果d 就算出到10w 都去唔到7.5w

因為4:3先用得盡1200萬像素
Full screen影相會crop咗

條仆街唔比人咁易知道用到幾耐

D動畫都冇X系咁順暢

係 又用呢招引人換機

最怕係換左xs後 過兩年到ios14又俾佢突登寫返lag

S1快過S2

但以前個usage time 唔係screen on time
用依家方法， 24個鐘內唔差電，就應該知道一次full charge 用到幾多screen on tine

S0換左S4 開個app唔洗再等佢load 由第一日用S0見佢loading轉圈就好撚炆

冇錯

Full screen 係細啲㗎

9按都無咁多吖

每球貴多近$100喎

八按

真係好on9

搞到show個冇用既screen on time出黎 仲衰過以前

即係俾2百幾換部機？

正啊喂

ios 個telegram x下左架，係咪以後淨係可以用翻普通telegram?

tg x merge to tg

普通Telegram 下咗架 Telegram 永久上架

想問下大家經驗
已過保
我iphone7曾經係街整過聽筒
想去apple 換電
係咪一定唔受理？

原來係咁，唔該曬巴打們

即係telegram x改左名叫telegram

改新完開唔返
Reboot都唔得
要鏟咗佢再裝先掂

換機啦, iphone 6 依家真係唔夠用

有無巴打有經驗

8啦

壞幾樣嘢真係換機好過

出去iphonex會唔會冇買applestore嘅機咁好

維修無咁好囉.....始終apple store 買會好D

可以去胃信試下

點樣維修無咁好 咪一樣係士多整

出面整過的話佢會check
一係唔幫你整 一係就收原價
應該係

都係想換個原裝電者 咁就頭痕

個裝置係可以上10W
但iPhone而家high cap係7.5W

岩岩轉會有咩必裝app 有邊個速成好用

打去Apple Store 問下

感謝巴打

Kaiboard

有冇人知點解會咁，抺又抺唔甩

Oh...... 甩coating?

唔係掛,有冇咁化學,用左2個禮拜咋喎

巴打，點都俾天才judge 下好啲

唉屌,聽日出去搵天才睇下咩事 ,THX巴打

巴打們，跪求多次WiFi router 強烈推薦嘅品牌和型號。

等睇asus vs netgear

利申Apple

68u r7000
86u r7800

正負評長期一樣個post

無用mon貼？

想買部7plus同XS max買mon貼，閃魔既話係唔係買呢2款就岩?

背黎嫁喎

max唔知

7plus我都係呢隻

謝

我係Asus派

有冇air 2 用家升咗12？想知電量如何，仲用緊10.3.3

之前部7係Beta iOS12, 換左部XS 之後，Xs 冇描述檔，但係會叫我update 去 iOS12.1 beta, 點搞

Asus

今日行過apple store玩左陣

好想換xs max

但我部8plus仲好順同核電 無啦啦使多皮幾野好似好敗家

Trade機咪得

我琴日都玩咗，個mon真係好正，大過8plus好多

Netgear用家啱過

世界大戰抹黑宇宙了

我想問有冇巴打Xs max都係用唔到Netflix？

用到

用開plus 機無理由唔換max 啦，正咁多

試過重新login/ 重裝

Netflix 間唔中係咁

唔該晒巴打 重裝完得咗

國絲上流人士 年年換機no problem

我低端人口

原來開左low power mode係upload唔到icloud photo library 就算差緊電都唔得

都係唔開lpm了

冇開好耐啦

LPM 得 30s screen on auto close 我最頂唔順... 睇睇吓嘢好快又變暗，又要按一下，30s 後又嚟。

我記得巴打都係用256gb 8plus

tg update左後 所有gif變左黑色 乜都睇唔到

我send唔到gif
之前可以係safari copy直接paste

我換咗S4之後
俾咗隻S2老豆開心使用中

部機買完蝕錢都要放
睇黎原本真係好想換

btw
max講順真係同X差唔多

屌,天才BRA要BOOK到星期六

Rock in

R7000

ROCK左啦岩岩,條垃圾天才睇完話我部機係咪入水,我話部機防水嫁喎,跟住就叫我BOOK天才BRA搵師傅睇 ,屌,APPLE請埋D咁既垃圾天才

MK 化...

屌佢,問佢野仲要唔想招呼你咁,答你2句就行開,完全唔想做咁既款

邊間呀 IFC同銅鑼灣都係垃圾黎

APM

咩機仲有錢賺？

有無人識呢個天才

出面連用iTunes backup都會比人負皮

你唔係撐touchid咩

終於都係忍唔住換左

我諗應該要插線落Windows

Backup:

Open Windows Explorer, Copy & Paste to D:\Backup

Restore:

Open Windows Explorer, Copy & Paste to iPhone

先唔會有人負皮

部xs 21號拎機
到今日都係個幾星期
Battery capacity已經變左99%

Citibank HK更新完XS復活了

望遠 個app呢排真係多咗reload/彈

邊個

lihkg

5s 12.1 真係順到傻咗

繼續等 chok仔有無換機

梗係冇啦 都冇理由換

咁又係，你本身用緊X

今年得smart HDR吸引到我
但係補幾千蚊買個功能/鏡頭真係過唔到自己

我7 plus上XS已經好好J

“Finally, Music is the default player and it relies heavily on Apple Music. But even if you decide not to opt for the streaming service, it can still do an excellent job if you have a few minutes to add your songs via iTunes. The number of clicks is the same as if you were to copy them via Windows Explorer, but the prejudice against the app quadruples those.”

用緊5s 計唔計

用緊5s 10.2.1留言

唔係掛 食唔食電

我都係

依家買iPhone 7plus會唔會好不智 定買8好

係

但xs max個芒真係好吸引

呢個價錢 不如等買xr

trade in? 咩色

Hi低調 用左好多代黑色，今次轉銀色

早晨 係度都撞到低置巴打

你覺得電量黎計 7plus好定xs好？
我諗緊出xs 定max 我怕xs電唔夠我用一日 本身用8plus玩一日岩岩好

我本身唔打機，如果普通每日LIHKG、wtsapp、fb、睇下新聞都夠做啊，最重要係手感一流

我會打機

唔知xs打online game個有冇x既發熱倒水問題

XS我用左一個星期，都試過兩三次突然發熱，狂倒幾% 希望上左12.1會好d

iOS 12 iPhone X
岩岩打左個幾鐘PUBG

無lag 暖手唔熱 係最尾個十分鐘終於暗mon

利申：無開低電量模式 降低白點值0% 教到最光 開極限幀數 寫實畫質 反鋸齒

咁睇落 x都幾倒水下 我估係因為online game會發熱

最怕係換左xs max但都會發熱 有冇巴打有用max打pubg/pes2018 online challenge? 會否發熱

之前chok子話 x上連登有時候都會發熱
Xs應該冇呢個問題？

換左電未

我部舊SE 用多排 換完電當後備機

想問12.1 beta 降返12 d backup用唔用到

用唔到

好無用先

我想問下 XS / XS Max 依家上到 12.1 beta 未？之前係呢到睇過巴打講叫人睇路

iPhone Xs 背面玻璃跌爆要幾錢呢？

Better use safari login pps

請教下去過Apple 換過電既ching,係咪一定要解鎖比佢，唔set password 之下去換電🤔

Max 用緊，感覺無咩大問題

thx

買過 N咁多次
100%冇伏
可以俾 iCloud 同 Apple Music

想問下如果去士多出xs有咩要注意
同埋check機有冇話要點check
感激不盡

開機睇下有冇綠線同鏡頭有冇塵，冇就走得

錯post

上年吹奏x 5.8吋，大過8 plus 既5.5吋，真係不了
但今年max 真係最大
所以可以入手

x2

買咗幾日xs,依家諗緊買唔買ac+好？

推

用幾耐先？會唔會一年後放先？

依家先知有呢樣嘢

計返當你爆最貴果個total 2676 先換到部翻新機

話說你地相機會唔會開埋live photo ？

唔會

開左好似好無謂咁又曬位

之前d機多數用2年
4s>6>7
唔知會用幾耐
不過聽講好多人買完會專登整壞換新機

Whatsapp 有update. 次次都只係重複之前 description.... 都唔知bug fix 定乜，唔知嘅以為有新functions...

仆街fb的垃圾文化

的確好垃圾！

算係食食地

大到手指公抽筋 手細嘅最好摸清楚先買

Suckerburg 一慣作風
IG又係愈搞愈衰

但係我發覺有時真係會影到d意外想影到嘅畫面
不過我都係off 通常live photo都係人地airdrop過嚟

Plus我已經用得好勉強
Max連上下巴都係Mon真係唔知點用

知唔知如果第時冇位想唔要d live photo，淨係留返張相得唔得？

見佢fb貼

原裝cam app HDR

佢個app

第一個方法係淨係唔show有live photo出黎，之後可以開返，即係都唔會比返d位我用

第二個方法就copy一張，之後要自己再del返d Live Photo

好似好麻煩咁

咁好過冇得搞 第二個方法算係好
其他方法係插電腦搞仲煩

Uag殻會唔會頂起塊mon貼？

5s上年已經頂唔順換左8

買左XS..有個支援pd3.0既尿袋, 係咪買埋原廠條type c to ligthning就可以快叉?

我開左，有時真係會影到d 好過癮

好彩我係會睇email sender

會唔會好曬位 ？

都唔知幾時先再有細機size但跟最好既硬件
仆街gay cook成日逼鳩人買大機

有無好用的呢類tool但又唔使錢

你以為係假？

其實會，想off但又唔捨得

係咪好多人以為apple既email domain永遠只係得@apple.com

已經分唔到咩係真咩係假
每次見到呢啲都好怕

我記得仲有@email.apple.com同@ifcmall.apple.com

轉咗 XS Max，想知係邊個位可以熄 4G 轉 3G 設定果到版面唔同咗唔識搵

好心apple強制developers寫曬update咗啲咩啦

今次xs細機算係同大機一樣
係冇雙實體sim同電細啲
想要SE size嘅X應該冇咩可能
啲sensor細極都有限度

Default 熄左佢

想要果陣先開？

冇錯

我應該熄左影相果陣就唔會諗開唔開

apple果隻保護貼好唔好 百幾蚊

IOS 12 超級漏洞？鎖機下或能突破 Passcode 打開相簿內照片

係未間間都得

點解呢個漏洞版版iOS都好似有

好唔好就唔知 係唔抵

off LTE = 3G

我咁岩喺Facebook睇到貼下出嚟啫

256GB 表示長開

見佢用部機貼 好正咁

咁都chok到先好嘢

apple d貼好似唔包M額

由iOS 10 定唔知更早既版本
已經記得有呢個bug，無張loop

有冇人知更新mackbook個 iMessages啲信息？

依家show出嚟嘅得4月份send嗰陣嘅乛

6s plus with ios12 幾乎屌打 8plus (除左gaming 輸少少)

真係一代神機

所以我都諗緊第日幫兩老換機trade唔trade走佢地部6s+

想問下IPhone XS點樣先可以Reboot熄機~?

你唔要 讓俾我

拎黎做後備機

幾時出beta2?

我都想keep部做後備
6s plus打後啲iPhone失哂控亂咁嚟

連登app有時會lag lag地

唔知幾時有新beta

今晚唔知有無

全屏貼一定會頂起

以前部7 就係咁

power+ volume up (hold住

Hallo Bruder

嘩屌 點解會咁 粒A9咁神

又一個德文佬

單數CPU好似有加乘

點解佢個8plus TouchID可unlock得咁撚慢
似係scan個陣問題
慢到好似5s咁

其實佢上一條片 8plus對xs max, 8plus只係開gaming app輸少少
Ram management仲要贏xs max

今次部8plus似係有glitch 一係就部6s plus真係食左春藥

等到頸都長

浩南哥有冇消息？

一開lihkg 成部機勁lag

最近都係fix bugs多應該

咪係等到呢。。
今個星期應該7 plus 換Max.
唔知smartone 個offer 完未

我 Case 同貼都買定了。

X2

用咩case?

iMessage on iCloud好唔穩定。我未update果陣，iPad，iPhone同MacBook顯示嘅message已經唔一致。

最齊全係得iPhone。

同埋同一個人嘅message可以因為電話號碼或者e-mail分開唔同chat box。但突然有一日，MacBook識得將其中一個人嘅message group返埋一齊。但其他人又唔得。

用住 $10個透明清水套

未搵到岩心水
搵住用邊e 個

連登app搞咩 琴日仲好地地今日又lag又倒水

我都係256
仲有200gb未用，我是咪太過擔心

當有小朋友
就知 live photo 係幾咁重要

live photo 入電腦之後好似低清左？

會嫁 ？

冇update成4個月。。。

我sign out 完都冇用 放棄了

三舊水買左X-DORIA用左兩日已經覺得好撚重想拆左佢

呢隻點數卡可唔可以用來買APPLE CARE?? 心思思諗緊後追個APPLE CARE跟住裸跑算

連仔快d做嘢

搞乜lag到咁

尤其係多圖就出事

呢個只係for iTunes 買app 歌嗰d

我多咗reload

咩人都有 就算我有買apple care都唔會咁做

入電腦之後變返一張圖加一條片

iPad 2017 你地會揀10.3.3定12

唔洗諗

fix 極都係用用下 d group chat 就會 lag 撚到飛起 清完過一排又係咁
iPhone 8 都係咁

上 12 算喇

Me roo

得jpeg相咋喎

岩岩換左xs，想請教下有冇方法打字個陣粒assistivetouch唔會移黎移去?

Xs都要粒野？

有時用用下個mon會冇啦啦暗左一暗
之後會keep住暗左個光度
正常喺咁㗎？

無記錯live photo pc睇係一隻本身windows開唔到既格式, 而唔係一條片

換部full screen機 又要用殘障鍵係咩玩法

home制已經冇埋 cap圖又可以單手

係咪full load過熱？
我打機有時會咁，佢暗左就點都校唔返光
直到我熄左game 過一陣cool down返之後
就變返之前既光度

唔喺啵
我有時whatsapp lihkg下都會咁

lihkg full load

我iPhone XS都出現咁既情況
普通Safari上網都係咁
點會full load
應該iOS問題

咁有無叉住電用？
叉住電同時用/做其他野搞到過熱既話都會咁
除非你部機有其他野壞左
如果唔係純粹過熱而變暗係正常唔洗擔心

有時轉app/close app 部xs左上角畫面會有嗰個app 嘅logo閃一閃 有冇人都遇過

有冇人個ig app 有幾個account. Switch去另外一個 account 就load 唔到d 相同story 要重開app 先load 得番。

我用macbook 定食windows 機拎返張相出黎都係兩個同名檔：一張jpg加一個.mov檔
pc 係咁既：
macbook 都一樣

應該係BUG
同埋佢FACE ID有時連續認唔到幾下...要打PW UNLOCK 再LOCK又秒UNLOCK FACE ID
係唔係BUG 黎

我部Mac得jpeg

macbook我用 影像擷取 拎相，我有拎返哂d 相出黎分folder 做相簿既習慣 d .mov 都儲左勁多
只要jpg 同mov 同名，sync 返入iphone 會自己變返live photo

睇黎無新Beta

而家weblock 仲work唔work？Adblock已經無用，想買weblock

5s用到weblock

買左applecares+
部機冇事 可唔可以照比錢換過部翻新機

Max 個personal hotspot 係咪有bug?
一入左兩張sim個personal hotspot 制好似係咁load 空氣咁

Faceid真係幾堅
之前側訓係到,faceid係解唔到,入左一次pw，之後就faceid解到了

咁有時放左部電話係個stand到禁完想熄mon，禁實實制會麻煩啲，如果可以係個mon到熄到會方便啲

等睇粒嘢有烙印

擺係到default 30秒都會熄mon

Ios12 老麥app用得返未

我:
Friend:

我個friend幾年前出咗部iPhone 7
我: 做乜用粒殘障鍵
Friend: 我怕粒home制壞
我：

驚掃”傷”個moon

明明設定 set 左語言係台灣或香港 但點解個雙卡都係簡體架

xs/max要拍高動態影片係咪要用4k 30fps?

face id x AI學習就係咁勁
無用過face id 既touch id打手 an機打手就不斷插 側訓解唔到鎖
我部10仔 側訓都解到

@國絲

你用左幾日xs 覺得電量同8plus差幾遠？

會否上一陣連登 打一陣機就跌得好快

同埋拍片影相會否倒水？

證明A11運算能力真係超強

解左鎖就唔係啦

我睇番我icloud 最早個張相就係啊婆個張相
影完無耐佢就走左 個陣重未有live photo
如果有ge話我諗大家睇到都會開心啲
因為識郁點都會感觸好多

會唔會係最頂頂個電量同訊號有先

只係覺得佢出得個function，可以方便到你你咪用囉當然唔包果啲驚會整壞粒制果啲啦

雙卡本身就中國市場限定
所以應該凈係寫咗簡體字版
標籤個度你自己手動改個名就得

唔好意思 記得有人講過
想問下點解用電量app睇唔到max capacity ？會出0%?

順左，電量都正常

其實xs側邊最高粒制咩黎

屌岩岩想轉app 發現機底條bar 唔見左 重開機先出返黎
有冇人試過 bug?
Xs機

同埋有時又會死app 彈app

個bravo app係咪死左

試咗未？

我見到唔係禁制 係啪落去咁 唔敢整

係線就拉，係制就啪啦巴打。

會爆炸嗎？

Explosion!!!!!

用過iPhone未 （認真問

@國絲

可能佢真係第一次用

WAGA NA WA MEGUMIN !!

千祈唔好啪iPhone xs左上個制

我上連登都OK
拍片暫時未試過（毒撚冇嘢拍

但整體除咗新機頭幾日食電同熱啲之外
暫時用落都滿意
可能同12.1beta有關

最倒水個app好似係facebook同ig

呢粒制可能過多兩年都冇埋
Apple乜都cut

部8plus 12.1beta 呢兩日上連登係倒水咁倒

今朝七點甩charger, 依家得返65%
計返screen on time暫時用左2.5hours

但今日冇打機 如果打埋機真係唔夠捱到今晚

唔知xs會否好過8plus (A12好似好慳電?)

高動態喎 1080 60FPS啦
你夠位咪上埋4k 60

唔係限30咩

我沖緊涼 起身腫面濛眼 都開到

你有冇留意佢係擺係殘障輔助果度 除非你係啦

iOS 12 blocked
唔洗再down果類app

Chok子 well said

yes

咁入面啲function你係咪off晒 ？
同埋果個叫「輔助使用」炸喎 邊到殘障

有4K 60揀

高動態mode喎

er..證明我冇換機

英文好似叫accessibility

呢啲function可以方便到殘障人士，令佢地用到部電話，就代表正常人唔用得？
咁chok子你accessibility入面係咪熄晒所有野，3D touch,Tap to wake,vibration都熄埋？

我見上網寫要1080 30好似先支援

根本入面有啲野唔係只係為左殘障人士而設計，入面個Face ID & attention唔通又係為左殘障人士面設計咩？
原子筆夠為太空人發明啦，咁你唔係太空人係咪唔用得 ？

不過我都係9up下既姐，我都冇開到assistivetouch

粒殘障鍵唔係唔用得 只係唔建議你正正常常走去用
一嚟成粒黃豆擺係度 二嚟你都識講 佢會跳嚟跳去

答返你開頭問果條問題 冇得set佢唔跳

頂原來唔係你問 問果個潛咗水

原來而家d game淨係靠個機型去adjust個畫質/流暢度
部air 1我JB咗嚟試pubg asphalt9 果d
我set部air 1 扮 air2/6S 隻game會靚咗同有得set高d fps
早兩日話賣 而家唔賣了 又幾過癮

其實只要方便到自己，用又有物問題，又唔影響到人
只不過有啲反assitivetouch既理由真係好似夾硬黎咁，我先9up下姐

呢個同以前開機花蘋果一樣好笑

一陣過熱又冇ram彈game
d dev怕你入佢數

比個標題吸引住

想問長時間使用OLED屏幕會點

IEEE（電氣和電子工程師協會）指出LED頻閃會造成眼壓升高、偏頭痛或光敏性疾病

手機的OLED屏幕頻閃卻只有240Hz，並且由於OLED的餘暉效應更短，相同頻率下對人體的健康影響比LED燈更嚴重，這給很多使用OLED手機感覺眼部不適的反饋提供了科學依據，目前使用OLED屏的主流手機有：iPhone X、iPhone XS、iPhone XS Max、三星S9、Note8、Note9、Xperia XZ3、 OPPO R15、R17、OPPO Find X、vivo X21、X23、vivo NEX、華為P20 Pro、Mate 10 Pro、Mate RS、一加5T、一加6、小米8、8 SE、魅族15、15 Plus、16th、 16th Plus、堅果Pro2S、華碩ROG Phone等，從健康方面考慮請謹慎選擇這些手機。

咁又係 不過pubg air1扮6s真係爽咗 證明粒A7仲有少少力水

1GB ram

諗起以前iPhone 3G 有人整virtual ram 夾硬用flash memory嚟做ram 128變512MB ram
果陣真係work不過成日lag

未用過

E 家買max 仲有邊度有discount ?

順便trade 埋iphone 7 plus 128 佢

充滿回憶..

我3GS 先開始加入 Apple SJ 神教...

有冇人知道點樣可以clear iCloud文件全部data?
我明明加埋都無用4.3GB

好多人都想佢唔見

xr定8+好

點解你全部都係繁體字

繁體 就係繁體字架，有咩問題？

max

百度輸入法係咩玩法

胃信？

每次見到d人用殘障鍵我都要恥笑佢。

好似ok了

想問下放左野喺icloud drive個folder但話上載錯誤要點搞
Icloud未爆
之前未遇過咁嘅問題

無換過

隔離post 話抈信好似收$3200

8/xr

browser問題？

電話放去檔案個app度咋

1080p30: ois+eis, extended dynamic range
1080p60: ois+eis
4k30: ois, extended dynamic range
4k60: ois

呢到無人會答到你

你去帳號 > icloud 開返流動數據 就可以
唔係就要等到連左wifi先自動update

就係唔見左流動數據嗰格

收得好埋 要去帳號

唔該晒
我以為喺設定見到自己名個位入

因為我都中過伏 搵左勁耐

呢排部iPad10.5 唔知咩事，叉電差極都上唔到100% ，最多見去到95就停，用12v, 45v牛都係咁，已經用緊原裝線 有冇其他巴打都試過

我部機比較大嘅問題係成日彈app

今日連登係咁彈
12.0 6s

上12.1 冇事 唔lag唔倒水

可能係佢知道有新iPad

咩機？

8plus 12.1 個post一多圖就發熱倒水

仲倒水過打機

6s plus

淘左張閃魔,貼完個moon較自動光暗會偏暗左 唔知係咪因為條黑邊遮到個sensor

最後自己唔用神器人手痴多次先好D

痴完原來都係差唔多,一舉起部機就遮,平少少先正常返

痴上左唔會到個聽筒唔岩位咩？

用神器會低左,人手痴先係正常位,我對聽筒痴

係啊屌 d全屏mon貼好on9 可唔可以唔要黑邊

d光打斜都入到
痴左mon貼要打平先得

以前用8+都冇事,而家用X條邊好幼又近SENSOR先遮到

用神器再推張貼到最高先放手就會完美
琴日先痴完，塊貼宜家好似細塊左
可能會唔頂原裝膠殻

試左幾次推到盡先放都係一樣 所以先人手痴,點知都係暗

其實我真係唔明true tone點運作
除左正午既陽光佢唔會較黃之外，其他燈光一律會較光
明明屋企枱燈都係白到殘眼，佢都同我tune去黃

我最盡好fit
不過佢頂個條黑邊應該要再cut幼啲就真
宜家遮左一平條sensor

而家手動返個光暗算 OLED暗左睇到好辛苦

係
好彩我平時用開降低白點值 60%
e家熄左降低白點值 岩岩好

我覺得降完個mon啲色變到好濃

有冇人識remove iClouds safari tab
舊電話個堆野都仲係到
登出登入iCloud 唔得，iCloud device removed 都仲係到

10 月中出ipad

最慘7plus同8plus個價仲有d距離 想買黎做孝子機

Apple 9 月都預告過

款款更大的螢幕，只是序幕

Full screen iPad Pro
Full Screen MacBook
Full screen iMac

仆街，用咗兩日 XS Max 已幾明顯覺得對眼唔舒服

我依兩日都有少少澀 似以前連續係3ds上打幾日mh個feel

我XS又冇咩嘢
可能mon比較細

用既時長同埋習慣問題
好似成日訓係度用容易D奶野

The new iPad Pro會唔會support 802.11ax

IPAD PRO REDESIGN

We expect to see two versions of the iPad Pro introduced this month: a new 11-inch size and a redesigned 12.9-inch size. This is going to be a huge upgrade for the iPad Pro.

Both models are expected to feature Face ID and the all-screen design with no notch, discontinue Touch ID, and maybe even change the Smart Connector and possibly replace the Lightning port with a USB-C port.

iPad Pro currently comes in two sizes: 10.5-inch and 12.9-inch. The smaller version replaced the original 9.7-inch iPad Pro while the 12.9-inch version has persisted for two generations.

This year Apple is expected to shrink the bezels of the 12.9-inch version to create an overall smaller casing while replacing the 10.5-inch model with the full-screen 11-inch version. This is probably the right call as the larger version is admittedly big and heavy now — factors that are less noticeable on the smaller version.

點解細Pro個size要代代轉
同埋重點係個smart keyboard又變垃圾

傳到咁 唔通真係轉type c

我支持iPad Pro轉type c
同電腦睇齊可以任插電腦嘢

8同xr係咪又差唔多價？

但係咁搞 iPhone送果個lightning earPods就越嚟越on9 macbook已經用唔到 iPad都冇得用真係變電子垃圾

tim cook真係好識玩 8plus同xr差好少錢

正仆街 咁7plus算

我想要新iPad Mini呀
屌你Tim Cook 無錢賺就唔出
利申：由iPad Mini 2 一出用到依家 個Home Button壞壞地

Ikea Trådfri Smart Plugs Appear on U.S. Online Store for $9.99, Not Available to Purchase Yet

In the U.S., the Trådfri smart plug will cost $9.99 for a single plug and $14.99 for one plug and a wireless remote control button. The price of a single smart plug at Ikea is far lower than the cost of rival HomeKit smart plugs, like Eve Energy ($49.21 on Amazon), Wemo Mini Smart Plug ($29.95), iDevices Switch ($28.40), and the iHome Wi-Fi Smart Plug ($22.86). The Trådfri Wireless Control Outlet was also spotted on the UK Ikea website for £9.00.

平homekit

nice

佢會唔會又要俾幾舊水買個gate先連到上網

下年iPhone會唔會轉埋 type C

type C 會唔會加到Apple chips？

要

Air 1真係好癲 好似用咗成4年幾
iOS 9.3.3

有無router 好介紹
Airport左用手6年未壞但wifi N好落後

準備世界大戰

Net gear or Ausu

我9年都未壞

早排夏天壞壞地 而家又冇事

7 換唔換xs 好定等xr

如果用開 Airport 想好似蘋果咁簡單set up 同穩定
我建議 Google Wifi

利申： 用咗Time Capsule 8年，轉咗 Google Wifi 差唔多兩年

Pish

會唔會比google track 跟住賣廣告

Cisco Linksys Synology

DB2 已出

7 Plus Db 1 to 2 311.9MB